[求救]hku 唔 reply e mail

琴日朝早send 俾佢哋，依家都唔reply 是否正常？
再send 俾個 admission office ,唔reply ,打過去又冇人聽，仲直接 cut 線
有咩方法可以揾到佢哋

問啲緊急野？梗係繼續打電話啦，email無人睇

可能你比HKU black list

好急，但係打邊個好？
打通過一次去校務處，叫我打去收生個邊39174121，但又冇人聽

真係會？

係
利申 識佢地某職員

我聽都未聽過就block 我？同埋我打得通校務處但佢都幫我唔到

直接上Office

要返學

2018吧

直接剷上去office問啦 我之前都係咁
星期六上就好似都開 自己再上網checkcheck啦

ok ,星期六前no Reply 就上去

Reading week緊呀Hi, 唔覆Email是常識吧.

咩叫 reading week?
閲讀周？

Hi 你老母枉為HKU仔

可能佢只係non ju asso 仔呢